香港人工真係好低

係美國做緊野但係用香港勞工法例請我，發覺政府工 ，醫生 ，律師外人工低冇福利或保障 ....工作環境相對又差 ，壓力又大... 真係做狗

台灣最低工資都高過香港

香港人工真係低到仆街

做開翻譯

家陣D job 全部派比大陸做

比如香港譯一份件要 500蚊 , 搵大陸人做 120蚊都輕鬆解決。

心諗廣東話口譯可以有返d 地理優勢, 人地通常一係低價請廣東佬做, 一係夾硬逼廣東話個邊講普通話，低價請大陸人做翻譯。

係啊 大陸紅海戰術 所以唔好教或者train 佢地

咩人工？

高級翻譯。中譯英值錢。
如有專科知識應該唔休做。

人地美國OT double pay ， 香港呢？

呆左啊？